政府疫苗250萬攻略法

1. 打完直接死係佢面前

其他未諗到 有冇人仲有方法？

係現場太緊張唔計

病人本身有心臟病

死太快，唔計

咁點先拎到 諗諗佢

一驗屍就話你有好多隱性疾病

根本就是一小時食完成桶飯就免費果啲宣傳技輛

如果冇病徵確診者去打會點呢

有冇一個時間線 我覺得出左門就拎唔到

Assumptions :
食左早餐
唔驚打針
唔會見血暈
60歲以下
冇慢性病/危疾

你有近視
唔計

9up賠

分125萬比局長

BMI唔達標，唔計

食咗早餐 即係 食得太飽

唔賠

睇黎要做完body check 拎埋報告冇病 打完死左先有機會拎到

一打科興就吾好諗住有得賠

先做body check確認冇慢性病

高血壓計唔計 正路60歲以上好大機會高血壓

250萬就拎硬佢 睇下有咩方法等佢冇得抵賴

你個 Body Check 報告唔夠詳盡，唔可以排除其他隱性問題

250萬留俾個仔都好

政府連老人家d錢都呃 冇人性又話有得賠

做之前記得量心跳血壓，證明自己唔緊張

跟本無呢250萬
呃d廢老去打

信政府 一定會賠

首先要做足準備 等佢冇位入

同d 合約一樣 下面有行可能有細字
此賠償可能受不可抗力因素影響 本政府擁有最終決定權

詳細請參考巴塞點先贏

你證明唔到你唔緊張 即係你太緊張
唔賠

袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

病人本身有三高其中一樣。冇得賠
活到60歲，身體冇可能唔會冇D病痛囉好冇

應該有會政治show
賠一件半件拎黎造文章證明係有賠到
睇你係咪果個有得賠既幸運兒

你係做狗咪有得拎

有鼻敏感唔計

衛生署記者會: 患者太緊張，同疫苗無關

本身有咩病都唔計

你本身傷風感冒，可能係你自己發支氣管炎，唔計

龍門佢唔會再搬 變咗縮細佢

根本無可能証明到同疫苗有關...所以250萬係做樣...

食左早餐，可能係你食物敏感致死，唔計

飲左水，可能水有毒，唔計

病人已永久免疫
唔洗賠

當你知情不報 陷害國家

呢樣唔計 個樣唔計既潮文召喚

做晒body check 寫晒disclaimer ，然後去打，打完死撚咗。有冇得claim ？

陳伯先得一球，仲要上足咁耐新聞，公平咩

你做d唔係人既職業實有

政府：話明隱藏性 body check唔到

證明同疫苗有關 即係落支那面

吾好發夢...無可能證明到的

唔好咁講先，我覺得支持政府就打下支持得就一定要打

食完早餐放鬆心情入去打先有機會計

返到屋企先瓜仲要有片/有信證明你係打完先嚟料
同埋要有食早餐證明

講得出話科興副作用冇 死亡
就已經唔打算賠啦

隔左日佢話食左宵夜咪仆街

打完死都唔走，瀨死係到等攞錢
：職員
：連登仔

：打完針等夠三十分鐘就走得架啦
：我仲想等等，等攞250萬

死亡筆記導致非自然死亡唔計

打完表現平靜,指住支疫苗再死

仲調查緊
有結果會盡快公佈

推

球證，旁證，足協，足委都係政府嘅人，一定唔關疫苗事！

打科興死唔計

: 等等 ， 等多陣 ， 等多陣我feel到我就死

咪係，藥效未到

食剩幾粒飯，唔計

做之前唔緊張，唔代表做唔緊張

唔賠

等於你點先Claim到保險一樣

有無睇哂堆細字

屈佢打咗BioNTech，咪可以一邊政治Show，一邊證明科興疫苗沒事兒

內定做枚，實收可能得兩三萬

上帝可以創造打科興而身故的病例嗎？

直情犯咗國安法啦

呼咗吸，可能空氣有污染，唔計

未奶乾淨個碗都唔計

食得太飽唔計

攞陰司紙落地府炒股?

打完即刻暴斃都唔計 因為你有抖氣呢個動作 自己吸左病毒入體致死 用家問題

打緊未打完就死都唔計 因為正常人打針會緊張 緊張就有副作用 有副作用就會死 用家問題

結論：疫苗唔會有問題 責任全在用家

心臟病死

周星馳教：佢尋日打，但今日死，關人乜野事？
要打緊個陣比針插死先計數

所以政府又贏，啲錢又可以收返

有隱性疾病

失敗
打咗之後先死
已經唔計

要變喪屍咬人先得

吾你老母

病人本身包長過長 所以唔關疫苗事

「疫苗副作用最少需24小時才危害生命。故以上事故不可能由疫苗引起。」

唔會claim到
唔駛諗

病人有得打針太興奮所以死咗

點死先得啊 救命啊

其實應該學紅十字會
但打之前送份愛心早餐

你今日氣場唔好，唔計

打完唔計啦，要打緊疫苗中途死

好事

跟住佢同你講打錯左葡萄糖水，唔計。然後告你欺詐。

所有保險都係騙局
承諾果陣就乜都得
claims果陣就乜都唔計

首先，你要係一個廢老，60碎以上，唔食私烟唔飲酒。
開電腦，上YouTube 開設個戶口，拍下啲生活短片，叫人CLS下，當訂閱人數到千零人就係你踏上250萬嘅成功之路。
呢幾日你知道250萬呢個機會，你知道呢一世人只能活一次，你決定學直播，公布只要訂閱人數到十萬就會直播接種科興疫苗，同時為科興疫苗宣傳，好快你嘅挑戰受到傳媒同大眾嘅關注，人氣急升，訂閱人數已經到二十萬。
為咗唔好辜負公眾嘅期望，係接種之前，你做左個全面嘅身體檢查，報告話你身體強壯，精子活躍，無任何疾病。
嘩，今日真係好開心吖，點解呢，因為要去接種疫苗。
開住直播嘅你終於黎到呢日，你嘅家人都係你嘅身邊，個個都笑容滿面。
你打完之後，得到250萬，拎250萬就係咁簡單。

記得食咗早餐先
食嘅時候影相post fb
留返張單
但未知有乜早餐唔食得
相信M記唔得
有機會因為食無營養早餐面而死，同打針無關

LOL，咁就要你去證明。你有咩方法證明疫苗有事？到時條c 俾人搶左去火化，你攞住D 骨灰去化驗？就算俾你驗到，你唔怕俾人吿尋釁滋事？你想係大6坐監定要250萬？

食得唔夠飽都唔計

打biontec
跟住跳樓
都一定關枝針事

一定有得賠

最後同你講支科興疫苗跟本係鹽水，冇可能會有副作用，更加唔可能會死人。

相信個條件仲難過係巴迷眼中贏美斯

今朝睇到無綫新聞洗地 話日本都有人打復必泰疫苗死咗話打完死咗只係巧合

連銀行都信唔過要走g，信佢會俾250萬你？

到時驗屍會話你有痣瘡
痣瘡爆裂而死

政府同套審死官打死人一樣，估唔到現實都會出現呢d情況

60歲以下 太後生 生存經驗唔夠 唔計

死太慢都唔計

死之前要大叫，我係打疫苗死架屌

你啲類比真係九唔搭八

五毛人工真好賺

仆街tvb

咁都係打疫苗死啦

首先唔可以打科興
科興係絕對無問題既

網上一直流傳，傳奇作家倪匡曾說過一經典名句：「保險佬比中國HK政府更可信。」不過他日前在香港電台節目《鏗鏘話》中澄清，自己從沒有說過這句話，笑稱該說法是侮辱保險佬。他又認為一旦香港失去言論自由，將失去優勢並被毀滅

0-10歲打完死-身體未完全發育
11-20歲打完死-學習過份疲勞
21-30歲打完死-年輕社交頻密
31-40歲打完死-工作壓力太大
41-50歲打完死-照顧子女積勞成疾
51-60歲打完死-感冒長期病患
60-70歲打完死-糖尿病長期病患
71-80歲打完死-高血壓長期病患
80+打完死-任何長期病患

柒婆： 憑我努力呃你哋打，做咩要賠錢呀

開蓋個下有飯既份子隨住蒸氣飛走左唔計

你話唔驚就唔驚？

驗個身証明身體安好 先好去打

你地唔洗討論啦 答案係唔會拎到

到底係打嬴高比難啲 定係攞政府呢250萬難啲?

臨死前要係地上留低死前訊息
寫低凶手係疫苖...

即場check心跳 唔緊張先打

要中個pool 唔係打曬2劑後先開始計咩?
打第一劑已經有?

打完就死 邊有咁快 啲疫苗都未曾開始活動

梁子超在《千禧年代》表示，一般接種疫苗後如有嚴重急性反應，可能會在半小時內出現，部分可能會在數小時或1日內出現，而據有關方面現時公布的資料，患者接種疫苗後頭48小時內，沒有出現過敏或副作用反應，其後才突然惡化，他認為與疫苗有直接關係的機率相當低。

解畫: 需要半小時之內死

從來都無諗過會賠
250萬只係一個口號黎

前一晚打完J,唔計

怎麼才算死於辛罐疫苗
1. 你不能在爆發期間打
2. 未諗到

打之前要驗身

可能係太興奮以致心臟病發，
與疫苗無關

市民太害怕打針引致休克
跟接種疫苗沒直接影響

總之乜柒都唔計

冇食埋個桶，唔計

留名

話有急性病 唔計

你犯咗國安法, 唔計

一打科興=腦殘
天生殘疾唔賠

果個唔係輝瑞咩?

你要講埋俾佢聽先得嫁嘛
打完講句 我死啦 疫苗有毒

打疫苗 = 玩俄羅斯輪盤

點樣證明唔緊張先

死太快唔關支針事啦！
死太慢，點可以入支針數呢？

懷疑做狗/狗家屬先有得賠

咁狗

從來唔信有得賠，望下鄰國就知

食左早餐未?